{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043486",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "해물마을"
    },
    "text": "団体予約をされる際は事前にご連絡をお願いいたします。 また、同じメニューを2人前以上注文できます。 当店は毎日11:00から14:00まで営業しており、全メニューをお持ち帰りいただけます。 また、毎日16:00から01:00まですべてのメニューをテイクアウトして注文することができます。 当店ではヨンポタンを40,000ウォンで提供しております。 また、山ウナギは塩と調味料で提供され、価格は10,000ウォンです。 冬限定でおでんの串焼きを1,000ウォンでご注文いただけます。 生クロソイタンは30,000ウォンで、イカサムギョプサルは10,000ウォンです。 また、タコサムギョプサルとうなぎ焼きも同じ値段の10,000ウォンです。 最後にサムギョプサルを8,000ウォンでご注文いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は毎日11:00から14:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、全メニューをお持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "団体予約をされる際は事前にご連絡をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "同じメニューを2人前以上注文できますか？",
            "answer": "はい、同じメニューを2人前以上注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ヨンポタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨンポタンは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "山ウナギはどのように提供されますか？",
            "answer": "山ウナギは塩と調味料で提供され、価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "おでんの串焼きはいつ注文できますか？",
            "answer": "おでんの串焼きは冬限定で、1,000ウォンでご注文いただけます。"
        },
        {
            "question": "生クロソイタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "生クロソイタンは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イカサムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "イカサムギョプサルは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコサムギョプサルとうなぎ焼きの価格は同じですか？",
            "answer": "はい、タコサムギョプサルとうなぎ焼きも同じ値段の10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "サムギョプサルは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 345
    }
}